= 词宝api文档


[[_overview]]
== 概览
文档


=== 版本信息
[%hardbreaks]
__版本__ : 1.0


=== URI scheme
[%hardbreaks]
__域名__ : localhost:8091
__基础路径__ : /


=== 标签

* about-us-api : 关于我们
* ad-api : 地址相关
* address-api : 地址相关
* area-api : 地区相关
* book-api : 课本相关
* error-recovery-api : 纠错
* excel-api : Excel Api
* feed-back-api : 反馈相关的API
* good-teaches-api : Good Teaches Api
* help-api : 帮助相关
* integral-api : 积分相关
* level-api : 级别相关
* message-api : message相关
* new-review-record-api : 统计新学复习的单词数量
* new-words-api : 生词本
* one-word-api : 名言相关
* order-api : 订单相关
* personal-book-api : 个人课本
* personal-test-api : 个人测试相关
* punch-card-api : 打卡相关的api
* ranking-api : 排名相关的api
* recharge-api : 充值相关
* reviews-api : 复习相关的api
* school-api : 学校相关
* sync-user-learn-info-api : 同步个人学习的情况
* user-api : 用户相关
* word-count-api : 数据统计-发现
* word-favorite-api : 单词收藏相关的Api
* word-learn-api : 单词学习相关的Api



